波台職業一覽表去咗邊

我 廢青

Ching 好耐無見

我 it狗

Vantasy=月台助理 (全職)
十五妹= 工廠妹(狗糧加工廠)
林宥嘉=裝修工人,出租男友(pt)
笑看瘋雲=公立醫院病房助護（倒屎）
~何x途~= 熱狗page admin/兼職物管(保安)
塑膠旺= aco老屎忽
宴清= hsbc teller
比GAY- 2016候選香港先生
C.Paul - 教畜
Portillo= poly canteen燒味二廚（斬薑蓉）
谷花音：幼稚園女學生廁所清潔員
人衰口臭 : 先達狗
奇雲道爾 : gay bar拳手
彈x下碌鳩: 手語班助教
荷蘭叻: 新東白鴿候選人/兼職重慶大廈某咖喱鋪樓面
黑B=范加爾=xavi_alnoso: 馬會mt
應該幾型：狗糧鋪門口狗
k_irving: 紅磡天橋唱歌賣藝個阿伯
卡奴baby: ibank(負責換水)
滄桑baby: 周秀娜模特迷討論區壇主
吉清：三哥/鴻福堂打手
5分鷹：準備升中2(高雷)
包皮baby: 倫敦金龜公
豬腦: 驚犬
夫人: 殘奧會選手
高僧: 智障工場包裝
光頭仔卡路士: 糖水舖收銀
上帝的羔羊：愛護動物協會等緊比人啪個隻狗(因為之前被老母反鎖係屋企虐待)

orange

牙泥-地盤佬（屌狗）

Vantasy=月台助理 (全職)
十五妹= 保險妹
Jason張= 狗巴81c車長
返六日唔向左走向右走易=路易X登倉務狗
林宥嘉=裝修工人,出租男友(PT BF)
1:6=退休人士
笑看瘋雲: 公立醫院病房助護
KayB: 太安樓某小食店老闆
何仔=旺角某風化大廈既座頭保安
宴清=名創優品收錢（之前係宜家家品文員）
有綠人= collect point sales (top team)
艾達 - 大陸骨場經理
波叔- 鴨記電腦收賣佬
Portillo= 大家樂燒味二廚（斬薑蓉）
谷花音：匡智學校做保母
york：信和咸碟鋪keeper
盜如瘋: 洗頭仔
jxxxxxxxx：海皇粥店經理
三吉彩花 : 大家樂分區經理(岩岩升左職)
人衰口臭 : 先達收機狗
希古思bb: 兼職美心月餅工場做包裝
一石三鳥 : 泥水佬
沙維奧拿: 岩岩grad, 仲未搵到工
奇雲道爾: 和記寬頻企街
E.Lamela : 係德成office做BOY
迪斯高 百佳執貨 間中收銀
不甘示弱: 細公司做會計文員
彈下x碌勁: 手語班助教
荷蘭叻:重慶大廈某咖喱鋪樓面
St_Casillas: part time 7仔 返通宵班 (朝早返學)
Riven_bb: 通渠佬
黑B: hkdi 讀design, 兼職狗會聽電話
應該幾型：寵物店示範員
滄桑baby: 譚仔神秘顧客
吉清：三哥做marketing
5分鷹：機鋪MK爛仔, 某字頭打手
包皮baby: 倫敦金龜公
上帝的羔羊：長期比老母反鎖係屋企
卡奴: 100毛打手
比GAY: 迷你倉文員
鄺葆賢BB: 方國珊助選義工
馬馬度沙高: 黃大仙消防局canteen員工
P.Mexes: 天馬苑做物管
拉B : 大眾財務cold call 狗
范加爾: 力威健身做production (幫胡師父拍片)
Olivier_豬腦: 周浩鼎辦事處助理
腎結石: open u year2, 許留山做part time
N_Bendtner: 全職高登波台廢青
邱慧雯_ : california健身狗, 依家轉左去p記
拿樸迪: 某九龍名校小學做TA
P.Cech: 電工學徒
撐牛奶唔向左走向右走易: 爭鮮壽司店務員
center珠理奈: 某網台寫稿仔
若月佑美: 沙田商務書局主管
C.Paul: 聯合格仔鋪賣男裝
蓋ching: 綠x和平企街籌款狗
香川真司_26 : 灣仔某5星酒店做bell boy
光頭仔卡路士: 7仔特許經營老闆

塑膠旺: 元朗工業村Fedex courier
泥菩薩探肛: 黑警
謝安琪個琪: 宏利mpf supervisor
AlexButtner: GAP pt sales
-伍怡欣-: 信和賣game
Costanza: 北區水貨客關注組義工
蕭瑟的賓洲: 書展helper
沙基利: 砵蘭街某桑拿泊車仔
鋼gum: 樂視做SALES
渡邊麻友BB: 元朗同樂街企街
高登CEO老婆: 動物園護理員
韓國費格遜 : 地產狗
火雲掌: 韓文班老師
返六日唔向左走向右走易: 安老院照顧老人家
祖赫特: 室內設計公司做admin
忽那汐里: 大排檔啤酒妹
大佬史摩寧: 凍肉跟車
高等遊民: 旺角高X大藥房藥房仔
機利臣: 馬經做排版
A.Lallana: 教大final year, 幼稚園實習中
StevieG: 聖安娜西餅師
噢暈仔: 救護員 守荔枝角
梁福原愛: 地盤盤頭
文傑巴打三世: 允記賣波鞋
M子: 香港航空地勤
K_Irvin： 熱血公民Facebook page 管理員
袁澧林老公：大law firm 做 reception
_BoA: 全職賭仔
米希達恩: 夜間通宵小巴司機 (旺角<>大埔線)
夜淫君子: 某中資銀行 back office (負責影印)
神射手查馬克: 全職Youtuber
艾斯霹靂古達: 兼職水貨客
叔叔不行了II: 電台報交報
毀屍函: 先達樓上賣佛牌
宋佳妍bb: 嘉湖銀座百老匯戲院帶位
黃鳳鳴: 樓上文青cafe咖啡師

樓主:留級生

神射手查馬克: 保險狗
蓋世寶掉老母: 炒場狗(同d阿婆每朝係康文署排隊)
我叫Mary: 馬伕
牛治baby: cold call狗(萬寧禮品網)
m子: 商場倒垃圾
鹿允兒: food court(大食代)清潔員
鵲橋先: 係信和賣假figure
反獌巴打: 地產舖文員
若月佑美: it support
按仔: 下年升中一
反地心吸力: 地盤雜工
打壞後生: 戲院查飛
拿樸迪: 茶記執碼
梳b: 係上環信德賣黃牛船飛
達寧: 港鐵技工
印慧雯_: 波樓員工
撐牛奶唔向左走向右走易: 遵理助教(負責播片)
藍色的月亮: 泊車仔
kayb: 貢茶仔
祖赫特: 記者(南極圈)
他首: 話劇演員(雪姑七友)

我唔係廢青

水貨客

全部都係社會先進賢達

有冇更新版🤔

好彩無我

Ching第一中堅

hi

羔狗

hi拿子

好彩冇我

義和B = 警方卧底 (25仔)

Saviola > Messi

泥青呢

屌狗員

地盤打樁機操作員

話時話好似無咩人過嚟連登

有幾多個係真

高質會員仲少，我同你係其中兩個

有無最新版

我心灰意冷了，連登高質會員越嚟越少
呢個係我係連登發嘅最後一個post

hi u 高汁 ！

你咩意思

唔好理d低汁猁犬啦

我唔係全職賭仔

全職熱狗

有誤會？

Hi

點解我身兼兩職

你明明只係隻狗
虐蓄呀

全部都係社會渣滓

冇我手足牙清？

我賣開皮鞋

屌你老母啦

波台狗

gerb 全職a0毒撚

撐牛奶唔向左走向右走易: 爭鮮壽司店務員
撐牛奶唔向左走向右走易: 遵理助教(負責播片)

轉左工

正確

根本係

神射手查馬克：髮再生測試員

返六日唔撚易：全職五毛

祖赫特: 室內設計公司做admin
祖赫特: 記者(南極圈)

Portillo果個笑撚左

渡邊麻友BB: 元朗同樂街企街

U=反麻第一人

職業反曼

收到風你依家做緊街邊籌款狗

Ok 反麻反曼

屌 講得好岩

Me: ibanker

奇雲道理男友

Me=職業車手

車牌呢？

吾好搞事

漏左我我
ibunker

女友

無做gap好耐

想入您個gap

U too😗

比人起左底既....

大學生lecture hall.wmv

當爺 果欄咕哩
2和牌 外圍清潔
撚仔 佳寶凍肉倉務
摸西先 恩福堂it狗
蛆狗 交通督導員
裝修baby 港大藥劑試藥員
包皮baby. 洗頭mk

乜野叫外圍清潔？

垃圾職位，對社會冇咩供獻

死熱狗唔單只對社會冇貢獻，直頭對社會有害，荼毒細蚊仔呃課金

兩個都係垃圾

竟然冇人做汽水機

咁好心機

慢聯明叔 = 醫生

好耐冇睇過

大大力 皮鞋用誘惑魅力
皮鞋做愛大大力 皮鞋做愛極刺激

夫人

有理有我有皮有錢有千五未

皮鞋道理能飛天遁地

星期一三五 態貓WWF
星期二四 無國界醫生
星期六 炒散賣旗
星期日 陪皮鞋

Hi 卡勞

有村架純bb豬😘=妓女
偽文青=嫖客

朴初瓏=g

hi 離島豆腐花鋪洗碗工

(๑･̑◡･̑๑)

留意到list入面冇名既全部都係高質會員